>- Collègue : "Quoi la meuf de Lyon elle est documentaliste, mais du coup elle classe des livres dans une bibliothèque ?"
>- Moi : "Mais non mec, c'est impossible, sinon elle travaillerait pas chez noss, on a pas du tout ce besoin en interne. J'en met ma main à couper qu'elle fait pas ça ahah"
>- Collègue (air très serieux) : "Ah ouais ? Laquelle ? Choisis bien car je vais lui demander et j'ai un couteau sur moi".
>- Moi : "Mec tu viens de dire 'elle classe des livres dans une bibliothèque'"
>- Collègue (air très serieux) : Se retourne et commence à partir du bureau et dit (la tete tourné vers le couloir) "Ah bah non j'ai pas dis ça, les oreilles ca se lave..."

J'ai fallis lui décoler une tarte. 
